剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(108)

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-107文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

留名

被分手10幾日，今日突然間慢慢平復落黎
希望訓醒之後唔好復發

個ex問我拍拖味，代表咩

咁多野唔問，係都等我放低先問吖

大家好，

冇分手但入嚟學野

又好啫

已分手

學下點扶持人

*感

Jmg

上水

原來我個ex都keep住放我係ig close fd list

P

今年考dse之前一齊兩年嘅女朋友提分手 原因 無感覺 我呆咗

佢平時好少post close fd story, 個日佢post close fd story , 我有份睇到

都算和平分手

西西
最近返工好攰
收工又掛住煲劇 無點上黎

我煲台劇 想見你

男男今日唔洗返工咩 ？

係 陽光型

這些機會 …

閉起來先會見到陽光男孩

見成點呀覺得？

我以為我ex 以前已經好寵我
你仲誇張…

我都準備分手既狀態....

岩岩加入失戀大軍

對自己狠心d有時先係好事…

4年幾 性格不合

被分手2個月，忍唔住搵返佢，佢話我煩，再嘈放我上ig, story公審，果時分手原因係價值觀唔同，唔鐘意我要臉 窮都要扮唔窮 對佢幾好都冇用，話淡左...明明我對佢好到傻，見埋佢家長，照顧埋佢屋企人，讀書果時暑假陪佢返工，但原來佢都唔當一回事

我到依家都仲未覺得自己會搵到下一個
我起初都好冷靜 第一日個日
之後就開始痴線
最後 個幾月先有勇氣blk 左佢

［member]我分手第四日，逼自己唔搵佢
心情都平靜左好多，做下gym
我都唔會放棄，但我想調整自己先

我想比佢一個冷靜、成熟嘅我
而唔係一個歇斯底里嘅我[/member]

行唔到落去

明ga
想試哂所有方法 唔想放棄都好正常
只係 要俾定一個心理準備俾自己
唔抱太大期望就唔會太失望

最緊要係 唔好令自己後悔
想試就去試
衰左 最起碼 都俾個理由自己死心

如果我ex 對我好之外 一早肯發奮就好

去見得 唔係有興趣咩？
定有更好的offer ?

成長就好了沙沙

7個月 不過之前都分過兩次手 兩次都係佢搵返我
我唔應該同返佢一齊 衰心軟

始終未盡全力去做 自己都會後悔
咁不如 用盡全力去試一次 得就得 唔得 就好好放低啦

食煙戒左佢啦沙沙

自己都不愛 怎麼相愛

就俾自己仼性一次啦
會咁同你講係因為自己都經歷過
明白你感受
點都好 俾自己有個適當的岀口就好了

戒煙係為左自己的

算啦 佢唔識得去珍惜姐

知要咁做 但未做到…

我到依家都未搵得返哂自己
不過開始慢慢探索緊

依家叫 開始試緊點一個人去做要做ga事
試下做下運動等自己有d野做下
減下肥等自己準備返投入市場

全盛時期一早過左 人老了

我做20分鐘coffee已經頂唔順

咁佢個frd點答你？

我覺得 唔好因為首歌諗太多
始終講分開的係佢？
可能佢只係想 悼念下lee 段愛情？

等我搵下先又
做coffee真心攰同爆汗ga

男男你唔係渣車嫁咩

絲

放低就應該無咁快ga
但係係回味一下定係真係有心俾你睇就得佢自己先知

下 佢有好多段片嫁wo
全部都咁得 ？

咁真係好鬼死遠

其實 所以答案都得佢先知

sf 俾佢
見都唔洗見

笑左
會俾popo 拉

x2 我下半身肥d

真係有車都唔想入去

但sf好多野都寄得嫁喇wo
btw如果好貴重就唔得啦
唔想見都好正常

好勁呀泰拳

完全唔敢食
依家戒口戒得好清

我明 完全明白個種感受
我都諗住 遲下去佢返工個度行下

只係運動唔會減得夠計卡路里快

活得比佢好

我宜家準備分手
佢今日有野唔順心 話我太煩 話其實一直都想散 就話分手
宜家唔算係嘈緊 同佢喺到講緊點解要分手
我喊到癲左然後佢話佢唔鐘意我喊

拍左一年又幾個月 其實成日都因為少事而鬧交 我好易喊 情緒好唔穩定 我知自己有情緒病但佢唔知我有 佢都有情緒病
其實我知佢有野辛苦 但冇諗過真係要散

有好多想講 但我又唔知可以點講
我驚傷害到佢

就係冷靜得濟先仆街

佢話我地性格不合 話唔啱對方

我真係唔想分手
其實我地有野辛苦 點解佢要話我唔就佢

我依家都訂左堆雞胸係屋企

我要佢睇到 依家的我 無左佢 仲可以瘦左 健康左

lee 句我都聽過好多次
但我仲未了解到自己有咩好其實…

真
我以前真係成個波咁

增肥仲雞胸？